膠登既失敗例子

對比起膠登呢個失敗例子 今次lihkg好似有機會革命成功 加油

依家過萬會員未？

膠登嘅mk個個都針對我

膠登衰喺個名度

邊位

一黎膠登衰個名
二黎當時都未有apps呢樣野
食唔到第一水

屌 連烏大龜都過埋黎
學術台又有一場腥風血雨

四萬都過喇

你去邊都比人針對架啦

膠登最on9唔接受netvigator isp email
當日申請,email 過佢admin。回覆係無辦法。